覺唔覺用微信嘅女人都唔係好野，男人亦然

有次唔覺意望到公司前面個位30幾歲嘅老女人，啱啱同老公whatsapp傾完（較到啲字好大隻，同埋位好近，幅相係佢老公，之前見過），轉過頭又開微信同第個男人傾計

有次佢走開無帶電話，啱啱又同嗰個男人傾緊，比我見到對話：今晚要返屋企煮飯比老公，聽晚搵你，好掛住你碌野

基本上成間公司d女人都用微信 佢地微信全部都係同男人嘅對話（反正我department唔係要見客個啲）

由個刻開始我覺得世界好恐怖，男男女女都偷緊情，呢啲咁既軟件真係搞到人心惶惶

男人用都係仆街，唔係叫雞就係比點數黨呃